Faceid Test

垃圾iPhone

你平時包到咁出街？

有無肥仔test?
俾人捉咗去坐監左10年之後瘦左仲認唔認到？

難D，要TEST10年

肥仔face id test係咪已成為連登測試標準

Apple=垃圾

如果太易就開到，都唔撚方安全啦

條女渣新benz 好有米

apple指紋已經夠慢，想像唔到再慢d既faceid係點

應該要做到預測到我想解鎖的前一刻幫我解定
否則所有解鎖方法都係慢

點睇開apps run apps咩都慢唔緊要反而指紋果半秒比天高？

打飛機嘅野
有一樣都夠

最快出烙印